何以 死黑警 未撚死

何以 死黑警 未冚家鏟
……
我願烈火燒黑警

陳奕迅嘅不死傳說？